白旗旗主阿靳出新書

基本大法好
阿靳唔止講兩句

永續基本法醒...........好好嘢, 基本大法近.........係好近, 我係水泥隊............無敵水泥隊!

佢個封面都係水泥黎

改良派既話我使鬼選你
投民建聯工賊會呢啲直達天庭架啦

賣唔哂你估啲熱狗駛唔駛食返一百幾十本?

想問埋:何以見得啲tee"原本會大賣"?

佢地夠話五區當選啦

佢地夠話2017年7月1日開始就做唔到30年按揭,
樓價會崩潰啦

今日7月4日, 叫佢地行落地產舖睇下D樓多少錢呎？

鳩達夠話搞地盤啦，人呢？

所謂「永漬基本法，保住你層樓」，由頭到尾都只係一個騙局，
我哋一早踢爆晒啦

好似冇人記得毓民有份推

毓民最新講法係費事嘈勉強附和咋

依D書邊撚到有人睇架

熱狗死忠會買

但唔會睇

毓民踢爆

後面好多野都係陳雲FF上去

毓民同陳雲最大既分別,
係毓民反共, 陳雲相信共產黨

相信共產黨咁撚英明

咁嗰時明明係選舉聯盟
就算當時已經唔同意
而家反左面先出聲又真係賴皮左 d

佢地一定有傾過先嘅，應該覺得永續基本法可以攞埋和理非嘅票，可惜估撚錯